[劇透]復仇者聯盟4時間線究竟係點！

睇完後 我覺得係咁 :
首先，冇令歷史發生重大事故，歷史會照主線去行，即是我地睇嘅im1-avg4

重大事故指會影響好大嘅事，例如:
古一冇咗粒石-ds冇石用-多瑪姆入侵-世界玩完-改變歷史

非重大事故，例如:
古一被偷錢-冇錢食好野-多瑪姆入侵-ds搞掂-跟主線歷史

所以唔影響主線嘅事係唔會產生新分支
影響主線嘅事產生出來的分支都會係還石後消除
還石後，分支會被消除(古一度講)

以下(非)代表不影響主線的非重大事故
(是)代表影響主線的重大事故

BW/鷹: 借石(是)-未來BW死咗(非)-鷹返2023
ca還石=修補借石(是)-照主線
結論冇影響，損失未來BW

NY
IM/Ant: 借石(是)-過去IM心律不正(非)-石比洛基拎走(是)-無法修補
Cap: 借石(是)-hail hydra(非)-同自己打(非)

1970
IM/CAP-cap拎粒子樽(非)-IM拎石(是)-撞到老豆(非)-返2023
ca還石=修補NYcap借石(是),1970IM拎石(是)
結論，洛基嗰度會有新分支，除非原歷史洛基都係有拎石走先有之後嘅事發生，只係A1冇影到比我地睇

Hulk-借石(是)
ca還石=修補借石(是)
結論冇影響

WM/Ne-打暈SL(非)-借石(是)-WM返2023
NE被捉-Thanos來2023-變灰(是)
Ca還石=修補借石(是)
結論 會有一個冇thanos 冇avg34嘅分支出現

Thor/rocket-借石(是)-見媽(非)-拎鎚(是)
Ca還石鎚=修補借石(是),拎鎚(是)
結論冇影響

Ca留係過去-隱姓埋名(非)-同peggy一齊(非)-老咗出現係湖邊
與此同時，冰封ca醒返經歷avg1234-還石
結論 老ca係冰封ca冰封緊嗰70年入面生活 啱啱好唔會撞到過去嘅自己 到時候就去湖邊 亦解釋到冇手帶冇係機上嘅問題 不過盾就真係唔知

另一個說法係無限個平行時空，不過都係睇戲啫，無謂諗咁多啦各位

睇到有人嘅講法係
個盾的唔知邊個位借返黎（最大機會係沒收盾之後）
然後等鷹眼用完就還返去
但隊長又冇同鷹眼講幾時借應該預咗唔還

唔係好明，鷹眼有用盾咩
Btw, 會唔會個盾沒收咗被老ca借咗，avg4 IM俾cap個盾係佢自己整嘅 唔係最硬金屬 所以thanos先劈得爛？

比鷹眼繼承咗 下圖有鷹眼既戲先會用
有機會 究竟啲抓痕係點修 如果修得返整多個都冇問題
但thanos點都劈得爛
因為個盾係全地球最硬 而唔係全宇宙最硬
所以幻視先比人一刀桶到重傷 個盾同理

人地叫獵鷹

飛隼定鷹眼

你地連鷹同飛隼都分唔清
仲討論啲咩

ca2 尾咪響飛船跌左個盾落街
條友成日有新盾, 要揾返個其實唔難

咁Agent Carter d屋企人條timeline點行

唔好見人有對翼就鷹眼啦

但佢唔係鷹眼咩

飛隼又邊個黎

好撚柒呀我

飛隼咪Falcon囉

sam

會出現一個最有機會齊石既係洛基既timeline2 呢條t2冇thanos 冇nebula 收藏家生還 仲有靈魂石要點還 紅骷髏點解留喺死亡國度做引路人 會唔會換番黎既靈魂就係做引路人 仲有盾應該唔會只係為交棒而出現掛

鷹眼係射箭好撚準 end game去咗東京殺人嗰個
飛隼係有對翼嗰黑人 CA嗰朋友
你跟風入去睇架？

我聽過CM被個C9叫超人，跟住係度問：咁蝙蝠俠呢

對唔住
個個叫佢呀Sem呀Sem咁已經唔記得咁
咗

後尾執返啫 嚟嚟去去都係得一個盾冇新盾
所以最後老ca個完整盾點嚟真係搲爆頭

鷹眼

其實冇分主線宇宙定支線宇宙
邊個係贏家有六粒石，就係佢創造主線宇宙， 因為贏家擁有六粒石並將六粒石還曬， 就可以消滅所有奇餘支線嘅宇宙

Sam呀
邊個係sem
冇睇係度扮睇

推到官方出解釋